女朋友飲完酒係架車到嘔，可以點做？

求救 而家副seat位好重臭味
岩岩先抹左面果啲
但始終有啲隙位清唔到
嘔到又酒 又公仔麵 又肉咁
最仆街係我絲絨櫈
蒸籠有冇用？去邊間平靚正
望巴打出手

哇 好臭一定

屌到佢下面嘔
認真，茶葉吸味，再唔得就要去洗車焗蒸氣

圖呢

我屌你老母臭閪

好慘

屌你係咪弱智架放乜撚野圖

屌你老母認真post 幫幫手

分手啦屌你老母

明知飲撚到咁，膠袋都唔整個

換過第二部啦....我上次隻貓係我架車賴尿果個星期即刻賣咗佢
一係俾錢洗車公司洗啦聽日

比左佢 話唔洗
臨到屋企樓下先黎料

去劏房搵過張椅。

仆你個街
以後唔撚會買二手車

對唔住人地好過對唔住自己 自己知咩事，但人地唔知，賣之前仲噴咗好多空氣清新劑，雖然仲一陣味
好過啲人賣啲有問題嘅車俾人啦 唯有係咁諗

奶返乾淨佢

屌 嘔都唔識開門嘔出街
呢d女咁唔識為人設想
奉獻你一句：
中

邊到啲洗車平靚正呀 救命

真，飛啦

洗左條女好過啦

嘩,屌你老母，你條女食草黎
十足十d兔仔倉鼠糧咁

屌你係咪叫Alex

你個仔叫Alex？

隔住個mon都聞到陣臭味

邊有人坐車會嘔架

成張唔要啦大佬
叫俾女俾返錢

換過架車

叫佢食返佢囉

真係屌你老母 貼咩撚野圖呀 仆街

攞去洗啦

連埋條女成套換

好心絲絨櫈既車就咪出黎載女啦
都唔知醜既 皮櫈都比唔起

抵撚死屌你老母個臭化閪。
條女唔飲得就唔好俾佢去飲。
俾佢去飲明知佢爆爆地就屌鳩佢唔好俾佢上車嗌佢搭的士。
俾得佢上車你就咪撚扮車手攪到佢嘔。
終結樓主係抵鳩撚柒既。

做乜要貼圖 係咪想要負皮
Anyway幫唔到你 節哀

飛撚左條女先再講，我教你做gym，好快大把好女仔

換櫈啦

屌你老母講還講貼乜撚野圖

屌你 食緊早餐

無人幫到樓主

咁都無人屌

見到個mon都聞到好大陣臭味

樓主真聽話

分手

點解唔拎膠袋

佢....somehow冇錯

好臭

你渣架咁既垃圾
鍊贏左人地架Evolution呀
你係咪有病呀

胡力威

屌你食食下早餐 見到張圖

咁都要有圖

你老母呢d就有圖

樓主咁聽話 貼埋條女出黎la

叫女朋友貼錢換一套
唔貼即飛

唔貼人地點知有幾嚴重點幫佢
咁都有得怪樓主

agger

樓主好撚慘
架車已經好撚嗅
有人叫貼圖 佢貼左圖都要比人屌

有人叫佢食屎就真係去食？
好明顯人地係求直必

屌

比錢出去大洗 再比返張單你條女

屌你老尾食緊早餐架

嘩屌

癡撚線

的佢去聞自己堆嘔吐物幾分鐘，再帶佢去一個正確既位置
反覆幾次佢就會識

分手啦

好辦法

賣左條女 再用啲錢換架新車😇

即

巴打你唔嬲咩
係我一定忍唔到 仲要事前話俾定膠袋

講還講貼乜撚嘢圖啊

屌你老母仲POST圖

屌你老母

好撚核突
識唔識嘔架

仲中出?
樓主一諗起浸味即刻鳩縮啦
仲屌?

又係你地叫樓主post圖，而家又屌

嘔完架車要去洗車嫁啦
自己搞有排臭

之前車同事試過....

仆街貼link咪得囉

仆你個街 你真係出圖

FIT黎架喎呢架

我見到都想嘔

飛

好嘔心呀
叫你女朋友俾錢啦

屌 唔飲得就咪撚飲啦
有膠袋都唔用 仲要嘔到seatbell罅都有
真係on9既極緻

有圖又俾人屌冇圖又俾人屌

負皮是比圖的

仲洗，換咗佢好過啦

直板任驗

屌你 安全帶個扣

係咪隊撚完草啊
好撚在無搭的士累鳩人
如果係嘔落的士度個司機會點算？

瑤柱

仲quote 乜撚野呀你班仆街

頂你講還講
放咩圖
見到隔夜飯都嘔出黎

笑惡

唔擺定膠袋既下埸

屌你加慎入啦

你地打邊爐嚟呀 D架餐咁齊嘅

連登仔真係好撚惡，嘔一嘔就要人中出即飛

好想插個安全帶落個扣到

屌你

屌你咩！！！

不如研究下佢食左d乜

一係俾錢去洗車公司洗內籠

一係屋企有噴蒸氣機同吸塵機既話 . 就吸完>噴地毯消潔劑>噴熱蒸氣， ❨不過d 熱蒸氣會谷番d 味出來，預左聞到會嘔❩

女朋友而家好內疚 表示興奮

咩車？新車就攞去比人蒸籠焗下消毒，萬幾就劏左佢喇，嘔野難搞到西咁

去洗車 叫佢比番錢

狗女

所以買車一定要買皮座

屌幅圖真係笑左出黎

岩岩叫左呢間野搞
幾好唔錯 平靚正
師父有耐性又唔怕辛苦肯幫我搞哂

幾抵玩wor 幾百蚊搞掂

係 今個月搞仲有折
唔敢講而家100%乾淨 但起碼冇哂味
啲隙位都搞埋 起碼還原返原本咁
其他位都洗得乾淨

你隊個頭去d "la"位到都無味？
安全帶扣抽插下，睇下有無味

琴晚我自己已經了左啲肉絲出黎 再抹
今日佢地再搞一搞 應該冇哂事

依啲情況我會返去即刻成張seat 拆走再慢慢清 啲細位 seat 底以為乾淨 成張seat 冇左先睇到好多暗位

屌吖, 拆晒D SEAT 開消防喉

第一下以為你話賣左隻貓

我都係

好撚臭呀

原來係打手

屌你老尾搞咁大場龍鳳原來係賣廣告

罰佢咬

笑到有腹肌

拎去洗啦屌

你條女食咩黎
一絲絲個d係咪搖柱？

嘩屌 可以競逐今年最撚臭既post

屌唔好再qoute好唔好 好撚嘔心